多功能老婆邊個男角戲中最有錢？

1）榮浩田
2）尚劍雄
3）楊宏立
4）Jonathan
5）邢老闆

5）有錢有事業有上進心

TVB收皮啦

成班都勁撚有錢勁離地又靚仔靚女x1000000000000000
除左老千華
好似富豪仔女食m記個故事咁